<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по лабораторной работе 4 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студент группы ИУ6-55Б Коньшин Н.М.,  Подстрелов Н.Г.

## Описание задания

Карточка Bets должна содержать следующие данные: 
* номер ставки,
* номер клиента,
* коэффициент,
* сумма ставки.


Необходимо построить отчёт с перечнем причитающихся премий для победителей в очередном розыгрыше. Премия вычисляется по следующей формуле: <br />
(1) Pi = Sr * Vi / Sc <br />
(2) Sr = Sc – S% <br />
, где: <br />
Pi – премия i-го игрока-победителя; <br />
Sr – сумма всех премий; <br />
Vi – ставка выигравшего игрока; <br />
Sc – сумма всех ставок; <br />
S% – часть общей суммы, отходящей букмекерской конторе. <br />

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().
Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграмма классов агрегата Букмекерская компания

Диаграмма классов агрегата Букмекерская компания:

![Диаграмма классов агрегата Букмекерская компания](doc/bets.png)

## Выводы

При выполнение лабораторной лаботы номер 4, была выполненая полная итерация разработки программы. Рефакторинг, тестирование, добавление нового функционала, повторное тестирование и деплой. Была написана программа, которая вычисляет и выводит премии у игроков.
